其實開個積德台有無得諗

順便集埋氣 一舉兩德德左